// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Quais são as chaves de uma boa experiência na Viagem do Cliente?",
    answer: "Um ambiente agradável e aconchegante, pedidos simples, eficcazes e rápidos, uma experiência extraordinária com serviço de entrega a mesa e um espaço estimulante.",
    options: [
      "Um espaço estimulante, velocidade e confiabilidade.",
      "um significado social, velocidade espaço estimulante.",
      "Um ambiente agradável e aconchegante, pedidos simples, eficcazes e rápidos, uma experiência extraordinária com serviço de entrega a mesa e um espaço estimulante.",
      "Todas as alternativas."
    ]
  },
    {
      numb: 2,
      question: "Quais são os três grandes eixos que vão ajudar você a conseguir experiências memoráveis?",
      answer: "Observar, Interagir e Intervir",
      options: [
        "Empatia, Conexão e Interagir.",
        "Observar, interagir e Ser Cortês.",
        "Nenhuma das alternativas.",
        "Observar, Interagir e Intervir"
    ]
  },
    {
    
      numb: 3,
      question: "Quais são os níveis da pirâmide de LSM?",
      answer: "QSLV, visibilidade e acesso ao restaurante, execução de promoção nacional, análise Trading Area, relações com comunidade e desenvolvimento de vendas locais",
      options: [
        "QSLV, visibilidade e acesso ao restaurante, foco em vendas e GCs, entrega de BOGs, Eventos locais e FOCO em Vendas",
        "QSLV, visibilidade e acesso ao restaurante, desenvolvimento do LSM, entrega de BOGs, Bom Vizinho.",
        "QSLV, visibilidade e acesso ao restaurante, execução de promoção nacional, análise Trading Area, relações com comunidade e desenvolvimento de vendas locais",
        "QSLV, visibilidade e acesso ao restaurante, McFesta e Vnedas Locais"
          ]
  },
    {
    
      numb: 4,
      question: "Quais são as 6 tecnicas do influencers Vendedores?",
      answer: "Gostamos de Surpreender, Vivenciamos as mesmas coisas, Somos acolhedores, criamos tendência, Somos especialistas, Criamos Oportunidades",
      options: [
        "Gostamos de Surpreender, Sugestão de Vendas, Somos acolhedores, criamos tendência, Somos especialistas, Criamos Oportunidades",
        "Gostamos de Surpreender, Vivenciamos as mesmas coisas, Oferecer Adicionais, criamos tendência, Somos especialistas, Criamos Oportunidades.",
        "Gostamos de Surpreender, Vivenciamos as mesmas coisas, Somos acolhedores, criamos tendência, Somos especialistas, Venda de Sobremesas no salão.",
        "Gostamos de Surpreender, Vivenciamos as mesmas coisas, Somos acolhedores, criamos tendência, Somos especialistas, Criamos Oportunidades",
      ]
  },
    {
      numb: 5,
      question: "Quais os três pilares que sustentam a Missão do Embaixador da Experiência do Cliente?",
      answer: "Experiência da Viagem do Cliente, Experiência Familiar e Construção de Vendas.",
      options: [
        "Experiência da Viagem do Cliente, Princípio de Vendas e Construção de Vendas",
        "Conexão com o cliente, Experiência Familiar e Construção de Vnedas.",
        "Nenhuma das alternativas.",
        "Experiência da Viagem do Cliente, Experiência Familiar e Construção de Vendas."
    ]
  },
   {
    
      numb: 6,
      question: "O que espera-se da atuação do Embaixador da Experiência do Cliente, como prioridade?",
      answer: "Oferecer uma melhor experiência para cada consumidor, tornando aquele momento único",
      options: [
        "Realizar limpeza das mesas",
        "Realizar atividades de pessoa do caixa",
        "Estocar brindes na área dos caixas",
        "Oferecer uma melhor experiência para cada consumidor, tornando aquele momento único",
      ]
  },
  {

      numb: 7,
      question: "Em resumo qual a principal preocupação que o Embaixador da Experiência do Cliente precisa ter com o apoio na manutenção do material de marketing?",
      answer: "Revisar as peças de comunicação de acordo com os guias de implementação, assegurando de que estejam limpas e em bom estado de conservação, notificar caso estejam danificadas ou seja necessário trocá-las",
      options: [
        "Manter guardado o material de material de marketing em ambiente exclusivo",
        "Posicionar todos os materiais de material de marketing de acordo com seu conhecimento",
        "Somente posicionar os materiais de material de marketing quando o assistente de trade marketing estiver no restaurante",
        "Revisar as peças de comunicação de acordo com os guias de implementação, assegurando de que estejam limpas e em bom estado de conservação, notificar caso estejam danificadas ou seja necessário trocá-las",
      ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Qual atuação do Embaixador da Experiência do cliente no momento ESPERAR PARA FAZER O PEDIDO? ",
    answer: "Criar vínculos, oferecer um produto, fornecer informações sobre o EOTF.",
    options: [
      "Criar Vínculos, oferecer um produto, venda além do balcão, fornecer informações sobre EOTF",
      "Hospitalidade, Entretenimento com a familia, venda além do balcão, apoio na manutenção do material de marketing, tour e celebração de festa de aniversário.",
      "Nenhuma das alternativas",
      "Criar vínculos, oferecer um produto, fornecer informações sobre o EOTF.",
     ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Quais são os 9 momentos denominados como Trajeto da Viagem do Cliente?",
    answer: "Chega no Restaurante, Entra no Restaurante, Espera para fazer o pedido, Paga e espera o pedido, Retira o pedido, Come, Tem um tempo só dele, Sai do restaurante e Reflexão sobre a visita",
    options: [
      "Chega no Restaurante, Entra no Restaurante, Espera para fazer o pedido, Paga , Retira o pedido, Come, Tem um tempo só dele, Sai do restaurante e Reflexão sobre a visita",
      "Entra no Restaurante, Espera para fazer o pedido, Paga e espera o pedido, Retira o pedido, Come, Tem um tempo só dele, Sai do restaurante",
      "Nenhuma das alternativas",
      "Chega no Restaurante, Entra no Restaurante, Espera para fazer o pedido, Paga e espera o pedido, Retira o pedido, Come, Tem um tempo só dele, Sai do restaurante e Reflexão sobre a visita",
    ]
  },
  {

    numb: 10,
    question: "Quais são os três princípios da Experiência Familiar?",
    answer: "Facilitar, Tornar divertido, Fazer com que cada família sinta-se especial.",
    options: [
      "Tornar divertido, Lugar agradavel, Fazer com que cada família sinta-se especial. ",
      "Facilitar, Tornar divertido, Fazer com que cada família sinta-se especial.",
      "Tornar divertido, Lugar agradavel, Fazer com que cada família sinta-se única.",
      "Facilitar, Lugar agradavel, Fazer com que cada família sinta-se única.",
    ]
  },
  {

    numb: 11,
    question: "Quais são os objetivos do LSM?",
    answer: "Aumentar a participação do restaurante na comunidade",
    options: [
      "Todas as alternativas",
      "Aumentar a participação do restaurante na comunidade",
      "Diferenciar o restaurante da concorrência.",
      "Trazer personalidade local para a publicidade e as promoções nacionais.",
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Qual o propósito da Cooltura de Serviço?",
    answer: "Gerar bons Momentos para as pessoas sendo nós mesmos",
    options: [
      "Manter uma postura séria o tempo todo, para gerar mais profissionalismo",
      "Treinar os funcionários a ser educado e gentil",
      "Todas as alternativas",
      "Gerar bons Momentos para as pessoas sendo nós mesmos",
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Qual a missão do Embaixador da Experiência do Cliente?",
    answer: "A missão da função do Embaixador da Experiência do Cliente está diretamente relacionada com nossa Cooltura de Serviço e com a plataforma EOTF. Com o objetivo de proporcionar a melhor experiência sendo impecáveis, simples, convenientes e divertidos. A função concretizará sua missão em três dimensões da Experiência do Cliente que também impactam no sucesso do negócio do restaurante: Viagem do Cliente, Experiência Familiar, Construção de Vendas",
    options: [
      "Entregar PDPs e realizar atividades com todas as crianças, tratar como se fossem estrelas",
      "Promover, desenvolver, vender e executar festas de aniversários e comemorações escolares e empresariais",
      "Suporte e monitoramento do material de marketing do restaurante e degustação de produtos a cada lançamento",
      "A missão da função do Embaixador da Experiência do Cliente está diretamente relacionada com nossa Cooltura de Serviço e com a plataforma EOTF. Com o objetivo de proporcionar a melhor experiência sendo impecáveis, simples, convenientes e divertidos. A função concretizará sua missão em três dimensões da Experiência do Cliente que também impactam no sucesso do negócio do restaurante: Viagem do Cliente, Experiência Familiar, Construção de Vendas",
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "No atendimento do totem, qual a preocupação do Embaixador da Experiencia do Cliente?",
    answer: "Ajudar o cliente a concluir o pedido no totem, especialmente pais com filhos pequenos e idosos, utilizando as técnicas de Influencers Vendedores",
    options: [
      "Ficar 100% posicionado ao lado do totem.",
      "Ficar apenas no horário do almoço e janta posicionado no totem.",
      "Nenhuma das alternativas",
      "Ajudar o cliente a concluir o pedido no totem, especialmente pais com filhos pequenos e idosos, utilizando as técnicas de Influencers Vendedores",
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Quais são os princípios centrais dentro da Viagem do Cliente?",
    answer:"", 
    options: [
      "Conectar-se ao cliente, priorizar o cliente, servir a melhor comida e ser autêntico",
      "Conectar-se ao cliente, priorizar o cliente, ser rápido e conveniente",
      "Conectar-se ao cliente, priorizar o cliente",
      "Atendimento rápido, cortês, fidelizar o cliente e servir a melhor comida",
    ]
  },

  // you can uncomment the below codes and make duplicate as more as you want to add question
  // but remember you need to give the numb value serialize like 1,2,3,5,6,7,8,9.....

  //   {
  //   numb: 6,
  //   question: "Your Question is Here",
  //   answer: "Correct answer of the question is here",
  //   options: [
  //     "Option 1",
  //     "option 2",
  //     "option 3",
  //     "option 4"
  //   ]
  // },
];